屌你我唔係漢族人，我係回族人啊（喊）（喊）（喊）

武磊大哥依球有技术，靓走位网仔入
係抵贊噶

来 左边 跟我一起画个龙🐲
在你右边 画一道彩虹🌈
来 左边 跟我一起画彩虹🌈
在你右边 再画个龙🐲

🐮B

其實佢不嬲唔識做配合，一定要做打骰果個
係
之前靠車路士比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實車路士點解近年浮浮沉沉好多時候因為條撚樣
真心佢唔走，阿爸(喊)mount 果d上唔到位，收返130m又有青訓上位，車仔賺死

好撚有 行軍打仗 FEER

話比全世界知..我地黎喇

咪撚破壞個氣氛啦
你要數強國遲下先得唔得啫

diu 又鞭屍

(喊)

我系中國人呀HI
(喊)

心里的花 我想要带磊回家🥰

果然係大陸仔